會員ISCO222麻煩入一入

@小碎步

激親佛朗哥將軍就唔好啦 識唔識國際關係架

咁多共諜

全部收共產黨錢啦呢到

推一推

同陳云一齊寂滅左？

人都死咗 點解仲要咁對佢 積返啲陰德啦😞

我現在放過牠 在加泰的弟兄不會原諒我的

好球

皇馬球迷不嬲支持極權
本身隊野都係極權玩具

別屈

佢唔係皇迷未咩？
我好似係皇區睇過佢

我c朗皇迷

港父做乜入皇區偷窺

我 蓋清 n賓 阿古路
作為波台長駐份子 睇曬咁多個狗竇係正常事